見到身邊啲fd開始有囡囡，有感而發

身邊啲fd個個都係物以類聚，肥矮柒毒至少中兩種
個個無論外表定行為，一睇就知係一等一既毒男

但係有啲係中學同大學都識到囡
有幾次佢地話約出黎食飯

一見到面即刻Hi咗出聲，原來個個都係食豬扒同醜女
有個仲係食二手西

正常啲靚菜唔會睇得上毒男，但係豬扒肥西把尺其實同港女一樣，理應唔會考慮毒男

同樣道理，毒男個把尺至少度下啲正常樣既囡囡，以前識班fd個陣，大家都一齊笑下啲肥西，睇下啲靚既cosplay雞，咁至少我覺得大家啲標準都唔會差太遠

咁到底係佢地鳩痕西痕，是但搵件就手，定係饑不擇食到呢個程度

利申：唔係萄葡佢地有囡，要我日日對住暗瘡肥婆，咁我寧願單身一世

淨係識用外表睇人
抵你一世無女

乜撚野邏輯
咁啲淨係睇外表又溝曬啲女嗰啲係咩人黎？

係呀，腐肉呀嘛

咁都有女
大家都係毒撚

我認我膚淺
但我又唔覺我班fd係睇內涵

我都有女 申米八靚仔

咁你條囡點先

典型自己唔欠缺條件就唔同意人地價值觀嘅人
就好似李嘉誠話錢唔重要咁。

當你樣衰到冇女自然會明。
不過社會就係，我當女人係雞係垃圾，我有樣有錢，一樣大把女。

豬扒都是肉好過去自瀆

當做下善事囉

所以樓主咪無女囉。。
物化女性到咁

扮咩呀，葡萄就葡萄啦
你連豬西都溝唔到先咁講咋

你連豬西都媾唔到
可憐蟲

各花入各眼

嗰啲係靚仔或者有錢佬
但係樓主唔係
仲繼續用咁嘅價值觀嘅話
咪一世都無女囉
邊有人會真心鍾意一個淨係識物化自己嘅人

所以樓主話寧願自己一個都唔要嗰啲女囉？ 你係睇曬成篇都理解唔到樓主講乜定點？

我又唔係小李，無咁大愛

首先我又無話唔睇內涵，不過事實九成人都係睇樣先

有無囡真係無所謂，望住我啲fd變哂婆奴
買個飛機杯都比條女閙，有時無女係幾好

老實講，我唔用有色眼鏡
咁D女仔係咪都會放低把尺，撩你傾計
大家都知唔會

唔溝豬西=連豬西都溝唔到
百搭句

我唔知 但我會比女仔撩傾計

佢唔要嗰啲女係因為覺得佢地係豬排 佢用外表睇人咪唔要佢地囉
樓主又唔係靚仔有錢佬 又想要靚女女朋友 咁我唔信一個淨係識物化女性嘅人會溝到靚女 所以咪話佢一世都唔會有女
你究竟係咪閱讀理解攞F
仲使唔使我解釋得再適合你嘅智商去理解

所以樓主咪話寧願單身都唔要女囉 屌你弱智架？ 乜撚野「抵你一世無女」？ 呢個係樓主自己嘅選擇同埋自願架喎

佢睇黎唔係幾明
似係想咒我無女多D

屌你老母佢話唔要暗瘡肥婆呀 佢要靚女呀 屌你係咪弱智㗎 淨係睇最後一句係咪咁難
屌你老母 我居然同弱智仔嗌交

都唔知做乜撚 可能條柒頭自己發茅傻撚左喺到係咁話人抵死無女

或者我應該講多D，等大家理解下

話說個陣個fd想溝二手野
咁大家問點識，佢話係hall度見過一面
之後就沉船想溝佢，咁當時條囡仲係同佢ex一齊緊

有次個fd約佢出街，條囡一個人出黎
最後仲落埋酒吧，唔係鷲哥都都知咩事啦
有仔仲約到bar,個fd仲send埋合照
一望到條囡個豬樣，我地班fd圍內就開始大力恥笑

之後個fd得米，條女同佢ex掟煲
聽個fd講個ex仲想復合
到底有幾蠢先會留戀

你話有仔都算，豬扒都有市場，有競爭
究竟係我入世未深定係世界變

愛情會令人盲撚左

比張示意圖你地

上張個張完美結合我講既重點(慎入)

你揀人人揀你姐

比豬扒揀中都無得say no

毒男唔配豬排唔通配靚女咩
樓主少d ff搵下有冇潛力豬排算啦

中學拍左幾次拖
身邊D女同學拖友都無隻
到近排出黎見面自己單身狗一隻
7條女都帶埋仔出黎
嚇到我呢認都認唔切

喺豬扒同靚女之間仲有好大空間
大把女仔唔係靚但係又未去到豬扒

扒你唔like 冇所謂
反正擇偶標準係閣下選擇
就算你靚仔定醜樣 都有權唔將就食雜扒

但樓主句：有個仲係二手西
睇到我笑撚左出黎
過左廿歲仲想搵個靚、處、仲要肯要你？
你係咪單身得耐傻撚左呀？

唔使笑鳩我食二手或者條女唔靚所以先唔鋸你
我條女係靚處黎
我純粹係睇唔過眼你呢種人冇女
但又呢樣不滿、果樣又笑

你啲fd衰極都叫有女呀
我唔知你有冇條件啦 我淨係知你冇女
我都幾肯定你笑鳩啲fd果陣佢地都會咁諗你

補充返 你係靚仔有錢幽默是但中一樣當我冇講過
但我唔覺得你似啦

唔食得鮑魚唔通就要食屎咩

7條女

That right
但係我從來未見過，身邊有人溝普普通通既女仔

其實有啲樣唔差係多肉左啲但又未到肥 咁算唔算豬？
btw樣唔得就真係不了

的確年紀愈大愈少係處
不過你話自己個件係靚處咁無計傾啦

其實我係講緊既係豬西當上菜呢樣
就好似800 karen個單咁
點解D傻仔見到佢真人都仲肯同佢食飯
正常街頭見到都行遠啲啦

另外，唔使成日同我講無女無女
無女溝有幾閒啫，溝到女先有話語權
咪顯得你地膚淺囉

我上面個張範例，你覺得掂唔掂
我堆fd差唔多係溝個type

你班朋友比你走得更前了

成班人屌樓豬

飯腳Karen 個樣 你真係屌埋我個份

你同你班fd都無料
你要人尊重你係自願單身
而唔係溝唔到女係一種選擇
但你又背後笑鳩你班fd食豬扒二手西
都幾搞笑架喎
佢哋同樣都係一種選擇嚟架啫

又有一堆on9仔邏輯都冇係到人身攻擊樓主
抵你死啊樓主

見到你手動Filter 我都hi咗出聲

係靚仔

木門對木門啫 好正常
賴蝦蟆係食唔到天鵝肉的
樓主唔痾篤尿照下自己個樣同打開本銀行存摺先唔該

抵你冇女啦，傻hi

笑人地食豬扒 但人地扑緊野果陣你仲係上緊咸網打飛機

身邊啲fd個個都係物以類聚，肥矮柒毒至少中兩種
個個無論外表定行為，一睇就知係一等一既毒男

樓主加油

因為你啲朋友終於知道自己喺求偶市場嘅價值，再搵返相配嘅另一半。審美大家都差不多，有本事嘅你可以溝陳法拉，但前題係你有本事
你當然可以睇唔起豬扒，一係努力增值，一係接受成世冇女呢個事實 或者等奇蹟

屌連樓主都撐條弱鳩智, 連自己講過乜都唔知
你就知呢個POST係弱智毒撚圍爐踩女

講咁多咪又係冇女 死毒撚

樓主呢啲人抵屌 就好似有樣野 有錢買 但就同人講我唔買姐麻 又唔抵得人地有

窮女人想嫁個有錢人
Vs
醜男人想娶個靚老婆

識咗十幾年，打死我都唔信

You get it

認真
如果隔離嗰件成隻恐龍咁
真係唔會想望佢
呃.......唔使太靚
都唔好太恐怖
普普通通咁都可以啦

預咗
咒我無女真係唔知做乜勁

特色黎

有無睇過龜頭小嘴D文
睇完你就唔會咁講

接受咗

啱呀，唔使極端到一係靚女，一係豬扒
普通鄰家女孩都去馬啦

問題就係件恐龍分分鐘有幾個二等兵stand by
而家搞唔清佢有咩市場價值

首先你咩女都試下先係可以增進你對女性了解，有左經驗你可以往後易D溝女，溝到正女機會都高D，其次有D男人都可以同唔靚/醜既女日久生情既，欣宜都有人溝你吹佢唔漲。

好簡單，各花入各眼，大家level唔差太遠咪一齊，你睇人肥婆，人地睇你咪又係毒撚

你做乜撚野姐？ 溝唔到左邊條女所以放上黎借刀公審？

毒撚心態真恐怖

利申：我女友幾靚，同我一齊前都有啲人追

咁都未必會一齊
有咩會促使你接受肥婆先

真 如果條女好撚豬咁不如單身 拍拖有佢嘅好 單身都有唔少好處

你又做咩啫
知唔知相入面邊個黎架

要借刀公審既話成年幾之前有人做咗啦
我反而仲想知佢地而家點添

或者調翻轉諗，有咩促使你接受毒撚，不過我係街係見到靚仔拖肥婆多

係啦，呢樣我就更加諗唔明